## Wytyczne:
1. Pracuj zgodnie z git workflow - nie commituj bezposrednio do mastera!
2. Dodaj swoja implementacje interfejsu Action, a nastepnie dodaj go do HashMapy w Main
3. Lista akcji do zaimplementowania, ich wynik wyswietl:  
- sortuj alfabetycznie  
- dodaj wszystkie argumenty, ktore sa cyframi (jesli jakis to litera nie bierz go pod uwage)  
- zamien we wszystkich elementach wszystkie wystapienia b na abc  
- jesli zostalo podanych wiecej niz 10 argumentow dodaj je, jesli mniej pomnoz (wszystkie przez siebie)  (jesli jakis argument to litera nie bierz go pod uwage)  
- dodaj do wszystkich argumentow slowo "java"  
- jesli element ma wiecej niz 3 litery skroc go do 3 liter  
- wyswietl aktualna godzine jesli jest wiecej niz 5 argumentow, jesli mniej dzisiejsza data  
- wyrzuć wyjatek jesli jest wiecej niz 3 argumentow, jesli mniej wylacz aplikacje  
- znajdz liczbe elementow ktora maja w sobie litere a  
- wyswietl wszystkie elementy, ktore maja w sobie slowo kot  
- jesli wszystkie elementy maja taka sama dlugosc zwroc Tak, jesli nie zwroc Nie  
- wyswietl wartosc JAVA_HOME (niezaleznie od argumentow)  
- dodaj dlugosci wszystkich elementow  
- jesli zostaly podane 3 elementy (zaloz, ze to liczby) stwórz z nich datę, jesli nie wypisz: nic z tym nie zrobie  
- zamien wszystkie wpisane znaki na ich kody ascii  
- zlacz stringi i wypisz od tylu  